恭碩良宣佈與林憶蓮八年情結束 望各位將注意力放在更重要的事情上

祝福兩位

唉 可惜

我往那一方走 仍馱在背後

呢排咁岩狂聽佢既歌 好正
為何相愛 為何結束 我苦笑

唉

呢段表演真係好撚正

睇左十次以上

呢D先係正常既

2019年1月?

雙手扶住膊頭？

係 分開左一年 依家先公布 可能想低調處理 又或者等大家冷靜好先公布 所以應該係深思熟慮 唔想話分手之後又一齊返好似玩玩下

支lead好撚正，條友玩到成對earmon都甩曬

係男果個有新女友

佢當年只係借林憶年嘅名氣
同謝霆鋒溝王菲同一道理

遲下王菲塊西皮dum到落膝頭
MK鋒一樣會撇

鋒味仲要靠王菲？

依家王菲塊西皮已經唔掂啦喎

我覺得檸檬係真心鍾意王菲
條友除左柏芝 全部都係同姐姐拍拖
佢係鍾意姐弟戀

我會試著放下往事 管他過去有多美

收皮啦藍絲良

李宗盛嘅日文名? 定係英文名?

有咩好嘈，她都食個後生仔啦，唔好對界人要求天咁高

恭碩良將憶蓮的中年晚年音樂事業推上另一個層次